★今日6月4日 恒指半日跌89點 國指跌64點

【中午12時】
今日六四事件三十周年，港股本於26800水平上下爭持，跌幅逐步收窄，恒指最終半日報26,804點，剛剛好跌89點；國指亦剛剛好跌64點，報10,366點；主板成交420億元。

造市造到咁出

早幾年又係咁

江派終於出手

江派無份殺？